香港德甲代表有劉舜文，其他聯賽有邊個？

睇德甲有劉舜文氣氛真係好好多，隊隊都熟仲俾德甲認同加埋入宣傳片
其他英超，西甲大家覺得有邊個講波佬可以代表到？
now同letv好似mutv咁，有時聽英文算鳩數

而家何柏霖仲有冇講?

自由身邊到都講下咁
主力fox sport

英超有痢榮基

世界盃有荷蘭叻

好似上左岸做左主席就無講

利物浦： 痢榮基

諗起上屆荷蘭出局個樣

柏霖先係最強講波佬

講錯球員名代表：大鳩魚

仲有魚sir

煩到仆街，未聽過一個講波既咁煩

英超 熱刺 Villa Chan

意界陳韋如

意甲 劉健基陳葦如

德國盃 鍾志光

大鳩余

阿記：袁文傑

佢講意甲真係好pro

有線歌神真心高質

鳩叫界代表潘源良

舜文係香港最好既評述員

俄超 Karl仔

港隊- 鍾仔

本身廢都算
仲要多廢話

入咗！入咗！